香港人打拍子發電有冇得諗?

睇演唱會時歌手想靜靜地唱首歌

即使冇做手勢叫人打拍子

點都會有班撚樣開始打拍子

跟住又會有一班柒頭跟住黎拍手

拍子唔準又破壞哂氣氛

學校sing con又係咁

即使唔係唱歌，跳舞有背景音樂都會打拍子

不如發明舊嘢拍手發電

開始前擺喺個位到

電費減免在望

樓主，夠鐘訓喇

👏

應該好似日本啲表演咁打call